poker group 歡迎新手加入

wepoker pppoker都有場可以打
討論牌局、打法都可以一齊傾下計

詳細資料tg 我

重點係好多魚仔
有興趣快d tg 我

有時偷雞係要捉

對K 都敢係river allin 我
睇唔透

無料扮4條